肚腩大係遠遠慘過手臂粗/腳粗

手腳粗都可以著tshirt/1字膊/長褲遮
有肚腩真係著乜都咁樣衰 側面睇個身好厚

咪減下肥 有幾慘

著露肚一定要空肚

又懶減, 又要怨, 典型肥人心態

肚腩大係唔會著露肚

肚腩點減

絲打先明白 好多肚腩都係食飽先有 空肚著得架

有減緊 但有種肥係基因都關事 就好似有d絲打上半身fit到爆 但大脾偏偏勁粗係超級超級難減 情況等同一d天生瘦到條柴咁既巴打要唔飲奶粉增肌一樣

試緊每日plank 1分鐘, right side plank 1分鐘, left side plank 1分鐘, d人話幾有效
除左增肌 減肚帶氧運動係唔少得